想問問有冇人知藍絲點睇袁國勇

我好好奇，佢暫時全中，藍絲可以講咩